風水師預測香港2020年會有嚴重致命瘟疫

唔洗佢講，連登仔都知喇

七仙女轉世

段片2019年9月架

19年9月預測20年年頭有瘟疫

連登仔都知啦，2019年支爆嘛